街坊 落地鐵站接仔女

Push

推

推呀 仆街啦

警察在各地鐵站等黑衣人回家

推推推推推推推推推推推

冇鐵啦，落街直接執仔番屋企啦

推呀

停左啦

救人呀

push

紅綠線全停

有小朋友喺石硤尾返唔到太子

街坊全面進場啦

街坊接力

推！！！

救人

推呀！！！！

有家長接咗！Thanks！！！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

落街接仔

救人！！

繼續推

今今日係721翻版
請大家幫手share出去
reddit
Tweeter
Facebook
Ig

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

等緊仔女

街坊 求下你地

街坊幫手

黃大仙街坊而家黎緊

記者揾到實彈

up

入咗站既走唔甩啦

推！

721 821 831

有車揸車

接仔阿

麻包

接仔

有車家長落街接仔呀！

幫手收留一晚咁多啦

ssp有冇人想食宵夜

Ssp接仔女 有無？

依家荃灣線同觀塘線已經全線暫停

小心藍絲扮黃絲車手

求下大家有能力嘅幫下手

推 上面有家長揾仔女 求相認

接仔啊！！！！

香港人不要忘記今晚一切

1個站 行啦仆街 仲搭地鐵
遠離地鐵！！

佢屋企喺狗屋附近，已有家長接咗thanks

邊度要人呀？tg而家冇聲氣

夜啲先返 真係返唔到屋企 而家無警巡邏 匿埋先 夜啲再搵的士 冷靜 有咁遠離地鐵咁遠 離開示威區

返去啦好擔心

天水圍要唔要人，有防暴

我而家揸住架車 可以去邊度接

彩虹有冇人要幫？

義載請出聲

成條線封左 接撚

PUSH

媽咪

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

東區？

唔知其他站咩情況

佢地仲喺街點撚樣會知啊，屌你對住手足咪撚咁串啦仆街

地鐵站封咗之後我地何去何從？

唔搭地鐵你想行路過海定等巴士

旺角有無

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

時間：anytime
上車地點：油尖旺 （我搵你）
落車地點：荃灣線沿線
接載人數：3
額外備註：兩公婆，有衫，收好文具
Tg: @driftjeff
#backhome #接仔

罷買港鐵站內商戶，罷買港鐵商場，罷買係港鐵落廣告既商戶，如果可以罷搭港鐵！

時間：anytime
上車地點：油尖旺 （我搵你）
落車地點：anywhere
接載人數：3
Tg: @lam1230
#backhome #接仔

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

感動

葵興有無仔女？

殺呀

坑口!

九龍灣？